究竟姚躍生係邊個

佢哪來的自信做人哋嘅plan cdefghijklmnopqrstuvwxyz

白撞L...

乜事？